呢條片訪問亞運女足幾正

係就係tb
但tb得黎唔係麻甩個種
比較似美少年個type
每個男人身邊或者都有個tb fd
欣賞佢地夠直又得意又有少少戇居
同自己班兄弟一樣
但個心知道佢仍然係女仔
會心諗係真tb定假tb呢
身邊係長髮牛仔裙gf
個心就幻想自己d tb fd
有時tb暗啞底比girly girl更girly